呢間M kee請埋d咁既人，想點？

又「目錄」、又「魚」、又「餅乾」………

Index Law咪係傳說中a^m*a^n=a^(m+n)

你唔講我都唔記得

Fish Leung = 魚梁 = 魚糧

係咪有兄弟姊妹叫Sine Law, Cosine Law, Tangent Law 之類

粉嶺名都

陳富雄應該成日受逼害

朕都有。。。

英文名

謝朕朕

Kong Leung...
乾 梁

Biscuit
「你好呀我叫biscuit」
講出黎都覺得柒

大快活都有個好出名既阿姐
間間舖都有佢個名

家維

又係曹美女

曹美女？

唔怪之得做老麥啦

呢間有個m記妹好得意

乾糧………

biscuit係咪睇完鐵血孤兒仔，永遠懷念肥仔先改

柒到喊

改呢啲濕鳩英文名既文化係咪香港獨有

應該係。我諗係香港人先會特登安個英文名返工用。

仲要4個音

喂, 啊必時cut時..你過來幫幫手

我之前見過 黃毓民

個叫餅嘅係咪因為叫馬麗（餅）

不過返工應該會直接叫佢做 啊餅
唔會直讀biscuit

利申：返工鍾意用中文字叫人名

阿餅。

Yes

一間有魚糧，另一間就乾糧

正解
真係叫馬麗x

Index Law笑死

做乜鳩

又乾糧又魚糧
全部都係食物

美女

我附近嗰間最近唔見左曹美女
變左做曹艷美
唔知係佢改左名定係點

Patrick Chan 個中文名點讀？

Fish唔出奇喎
好似係

軍鱒？

五餅二魚咩

"I am biscuit "
會變成我是餅乾

屌乜撚野濕鳩名

年初二見到的

諗起

Fish

Never Wrong

梁靜茹都叫fish

呢個Index係指數唔係目錄

Sum Ting Wong

笑到個身都震埋

粉嶺

笨柒陳

耶撚餐廳黎？五餅二魚

出現喇美女

出現啦。黃郁民！

一淡不食麥當勞

教主選唔到議員之後咁陰公要做m kee。

左邊嗰個男人定女人